# Pizza Factory - API Restful #
Tarefa de aula do Curso de Tecnologia em Sistemas para Internet

IFC - Campus Camboriú


Desenvolvido com:
# Laravel PHP Framework

[![Build Status](https://travis-ci.org/laravel/framework.svg)](https://travis-ci.org/laravel/framework)
[![Total Downloads](https://poser.pugx.org/laravel/framework/d/total.svg)](https://packagist.org/packages/laravel/framework)
[![Latest Stable Version](https://poser.pugx.org/laravel/framework/v/stable.svg)](https://packagist.org/packages/laravel/framework)
[![Latest Unstable Version](https://poser.pugx.org/laravel/framework/v/unstable.svg)](https://packagist.org/packages/laravel/framework)
[![License](https://poser.pugx.org/laravel/framework/license.svg)](https://packagist.org/packages/laravel/framework)